岩先坐巴士隔離手機鈴聲係口號

隔離坐左個伯伯
手機鈴聲播住
「光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可」
佢仲要等到播哂完整一次先聽電話